一拳超人 ONE-PUNCH MAN 第143集 中文

143話嵌字漢化【二人小組】

終於出了，快睇！

Lm

進度快咗，仲以為zombie man真係會打好耐。

好彩係一話搞掂
如果好似童帝咁樣拉長
單係殭屍男嘅能力就有排拖了

同 Deadpool 有咩分別

漫畫時間好耐
但現實得一回
畢竟佢好似得回復能力突出
唔似童帝咁多發明 咁多變化
但依家搞到佢似deadpool

殭屍男可以徒手擰彎鋼鐵，本身除咗恢復力，其實力量都唔弱。

拎斧頭又幾有吸血鬼獵人feel

原本佢重傷都可以由地底爬上地面偷襲homeless 帝，力量好明顯唔弱得去邊 ，閃光無病無痛都要主角幫手先得

屌你得幾頁？

點解佢連啲衫都會回復埋

因為呢套係漫畫

真係好慢，畫咁多集都仲未完。
咁搞法一年畫得兩三個英雄

吸血鬼降落嗰下最有feel

惡魔城咩

之後d鬼級應該都係一話ko

今集算快啦，係童帝嗰場長姐。

resident evil feel咁

又要免費又要畫得靚又要快

又要進度慢，俾人怨好正常。
套野個節奏有問題

諗起biohazard

都好過火影係咁出但千篇一律既廢話 拍得住死神

哈哈，上左神台你點批評都冇用
火影係一個時代既漫畫。

推個靚post先

邊個時代？

弱智唔好學人睇漫畫啦

哦

每個回覆都有負評

諗起devil may cry

火影既然已經係一個時代既漫畫
踩其他作品都冇補於是架啦

幾型

輕鬆搞掂隻吸血鬼

光頭仔幾時先出手

以為已經唔畫 出得咁撚慢
搵人幫幫佢畫啦
佢諗咪得囉

一個二個以為畫漫畫好似畫火柴人咁撩兩下就畫完一張

吸血鬼咩級

鬼級
唔算勁

連重製緊都唔知

#DOG不嬲都好得閒架

悶到⋯⋯幾時打餓狼

童帝打龍級畫多少少唔過份呀...不過鬼級都要1話,,,一間每個英又要打1話鬼級...之後到D龍級又要出黎屈死哂D S級...有排都見唔到老師

光頭好耐無出過拳

又係on9 台豬?

殭屍男連隻蝙蝠都會吸埋入個身到

呢個根本係蛭魔黎, 一話算係咁啦

deadpool黎。。。

又抄火影，呢招擺明係綱手招創造再生
岩唔岩聽呀鳩硬

唔好理呢d人啦

佢已經唔洗諗劇情，但節奏真心慢

依家啲人好撚中二病、自己唔岩睇果集就話節奏慢
下下一次過出哂比你好唔好？你想像下一套戲全程緊湊會點啦

應該係再生個陣個蝙蝠無飛走
比佢d肉夾死

隻蝙蝠有d似蛭魔

真心除咗佢仲有邊個？
1.成個動物台只得佢咁得閒mon post, 洗負皮。
2.得佢先會咁執著霸住d post, 執著到一有其他人開，佢就去站務台度開post投訴。
3.次次負皮潮都喺佢上水嘅時候發生。

想話唔係佢洗，有其他人屈佢都冇人信。

以為佢吸收左之後有吸血鬼既能力

一個童帝打7集，
你自己睇番原作咪知咩野叫緊湊。

大部份畫得好既漫畫，
控制節奏，同停頓位果D，
全部都好講究追看性，引你睇下一集。

你睇尾田富奸呢D就明，點解可以食咁多年呢行飯。
依家既一拳節奏仲衰過原作，
明明頭40集左右都仲好爽快

認真去睇既人就知，
漫畫黎講呢一篇節奏畫得好差。
拖住拖住去畫。

如果呢個係一套漫畫既開頭。閃光/童帝果度已經比人腰斬左。

完全冇追看性

唔好玩啦，拎原作比
佢重制就係想可以玩耐啲
跟原作下下老師出黎一拳一章boss啦
頭40集去得咁快係因為佢冇諗過咁受歡迎
本身跟原注打完餓狼完左啦

依家真係太拖

仲以為會講佢用咩奇招打贏
點知彈個30mins後就打贏左

lm

仲要唔係周刊
打一隻怪用左幾個月, 畫功同故事雖然係好, 但唔係個個忍到, 見咁多連登仔開始有怨言都知, 我估日本一樣有人開始咁樣comment呢套野

因為有homeless帝

唔使同鳩硬條傻鳩認真

充分使用背心嘅力量

主要都係童帝嗰part有問題

童帝都有evil天然水，咪一樣拉長

冇自己人生

大把漫畫家都拖
人地停得靚識引你追落去!
尾田富奸就係呢D人
依家村田重畫真係差D

童帝果part真係好撚悶
閃光果到反而快到癲
啲篇幅好似唔係好平均
係就係畫好多但問題有啲拖泥帶水

又係呢啲死忠
話出得慢都咬人
其實係唔係當咗套漫畫係自己
定人哋有分錢俾你哋
出得慢係事實 其他地方都講緊

童帝個到咁多新設備show off都話悶
閃光個到只係一味講佢有幾快反而就話好睇
佢打鬥無技巧可言

睇火影睇得多是咪會變弱智？

個火影撚Block左，好撚柒煩

宜家先知？

係比重嘅問題閃光果到畫兩話左右我覺得差唔多ok
但童帝畫左成五話
佢多設備show off但真係吸引唔到我
同埋點解多裝備就有打鬥技巧依兩樣野有咩關連
同一個場面出十集好睇都悶啦

其實我覺得童帝果到都幾好睇啦
之前原作都show唔到佢有s級資格
打完依場應該唔會再有質疑

殭屍男嘅能力好無聊好悶
完全唔吸引

唔係死忠既問題，係依家啲人成日都話拖拖拖
大佬呀，故事走向緊係有高有低既啦
有時有冇諗過係自己問題？人大左就冇耐性睇佢啲過場位呢？
最簡單係你買本單行本黎睇就知係咪叫拖啦

雖然個能力係悶d
但畫到好撚型

好有hellsing feel

竟然一話搞掂
幾時撞到幹部

好睇 咁先係嫁嘛

今集兩個都畫到好型

人地淨係畫俾你睇咩

吸引唔到你關人柒事

童帝=日番谷冬獅郎

根本就係blade

好睇

英雄唔會死，
有咩好睇

武器有d似

其實打左好耐，好彩cut左去結果。
好想睇佢比homeless帝屈機

兜都唔洗作理由下話
除左king之外， 之前冇咩人懷疑過其他英雄有冇資格做囉。
每個人都有長處。

一早應該咁啦，童帝咁畫俾人屌拖，後面畫不下去啦

有人鐘意就有人唔鐘意架啦
我批評下又關你撚事咩

金屬球棒係咪唔會再出？

好笑

幾時先餓狼打大蛇

用童帝果兩分幾鐘的進度畫Zombie男的話...

原作怪人協會完結前冇

有無人覺得呢集好似devil may cry?

屌，load唔到啲圖

要大陸先load 到圖

咁撚戇鳩

條友真係唔識架喎

殭屍男應該未完啦
都未出真功夫

禁張圖會入相薄睇

load唔到

背心老虎, 背心黑洞, 背心尊者

其實個問題係睇得唔盡興姐。 依定好多漫畫都係咁。 應該唔睇住。等到佢出完為止先一次過睇

型喎閃光。 比人打甩把刀。 再故意走位執返。 引對手顯露破綻。一招完美收兩個頭

連蘑菇頭都話吸血鬼蠢

太自大
輕敵 明明用計仔好多方法

ONE表示睇咗DEADPOOL好想都畫番個...

仲load唔到，可以用個咩「幻燈播放」
如果都係唔得巴打你就自己諗計

one個陣好似佢戰鬥完係復唔到衫

甜心假面未成日屌s廢

睇真啲係冇回復到

最尾咪露咗隻手臂

雙刀雙槍deadpool

肝帝

又拖

刀劍好睇好多

我覺得應該就趕唔切

呢集啲節奏有返原作風格

快有快睇，慢有慢睇，唔啱睇咪唔好睇
批評係冇問題，但都要對題架
人地又唔係收錢又唔係週刊連載要同其他人爭，走去又話慢又話盛
你唔好走去車仔麵檔鬧佢做乜啲材料唔係貴野，法國餐廳上菜做乜咁慢

乜野如果係週刊連載一早俾人腰斬左，九唔塔八，人地一開始就唔係週刊連載，點解要用週刊連載個把尺來度

呢本明明係補完返原著入面冇寫既野，要節奏來做乜 有興趣想知原著冇講到既野，自然會以補完心態來睇呢本重製版
想睇成個故事走向既，走返去睇原著咪得
要玩節奏要諗故事來吸引讀者既，係原著果邊，呢邊重製版係俾我地啲睇過原著/動畫覺得故事正，想補完既讀者睇

好撚型 加分

遇著d 皮硬打唔入既對手 輸硬啦

好撚型

好似火影咁打打下大戰，靠發夢拎仙人d屈機能力虐boss咩

咁悶既能力
都可以畫到咁吸引
算係咁

隻吸血鬼啲攻擊招數雖然好典形但係又比佢畫得好撚型

佢本身係咪做武術指導 點解啲鏡頭可以畫得咁好

呢幕分鏡好撚正

呢d 人正on9 仔
到佢返工俾人捽個陣咪又係問人工咁低乜乜乜

人地唔收你錢, 都畫得咁緊湊, 畫功同分鏡都俾緊你一流既水準你
你睇下jump 個埋漫畫, 人地期期賣緊書都無一拳七成既水準
要求唔合理唔等於你要求高你識野過人

好多幕兩邊出招都畫得好型好正
如果單純再生不死
其實真係冇咩特別好再畫
但而家都叫有d睇頭
算係咁啦

蜈蚣長老 豪杰個堆已經屈住疆屍男黎打

都唔知有乜好睇 乜都一拳 on9

爆頭都唔死咁鬼勁嘅

除咗打到佢灰煙滅唔知有無方法殺得死

掟佢上月球
長生不老又番唔到黎

係，快好睇D
應該係日本畀人屌得多

個作者今集依家都開始畫少咗/飛住畫
點解唔畫5集？
一睇就知唔對路。
佢個節奏有冇問題， 作者自己都feel到